頭先抿屎個陣，為求乾淨。伸咗入屎眼撩幾下，依家屎眼仲痛緊！

係咪自己爆咗自己菊？

（最後個下仲有少少屎喺紙巾到）

塞埋個拳頭入去先算

黎我屋企幫你check下

過無耐你就會掛住呢種感覺

試過用梳個柄加啲番梘諗住洗下入面

之後痛咗成個星期

幾粗？

隱性Gay

睇到個post都覺得痛

絲

好幼 呢類咋

咁尖

唔痛咩

咪痛咗成個禮拜
仲要係入面痛

無啦啦做咩要洗入面

係咪肛慾期滿足唔到